# Prueba de nivel

El ejercicio consiste en crear una página web desde cero.

El enunciado está dividido en cuatro partes. Estas partes están dispuestas en orden ascendente de complejidad. Cada parte introduce cambios que deben ser aplicados al resultado de la anterior. El alumno debe dedicar un máximo de dos horas en total a completar, por orden, cada una de las partes.

## Fecha de entrega

El _pull request_ para la entrega del ejercicio debe crearse antes de `2021-09-30T12:00:00.000+02:00`.

## Enunciado

### Parte 1

Modifica el archivo `index.html` de tal manera que, al abrirlo con un navegador, se muestre una página web que contenga:

- Tu nombre completo, centrado.
- Un fondo, a tu elección, que cubra la totalidad de la página.

### Parte 2

Crea un nuevo documento web, `about.html`, que contenga una relación de las tecnologías web que has utilizado alguna vez.

### Parte 3

Modifica ambos documentos de tal manera que contengan una barra de navegación en el margen superior que permita al usuario navegar entre ellos.

### Parte 4

Modifica ambos documentos de tal manera que la barra de navegación muestre, utilizando efectos visuales, cuál de las páginas es la que el usuario está visitando en cada momento.(ACTIVE)

### Parte 5

Crea un nuevo documento web, `game.html`, que contenga un juego de memoria, implementado según las siguientes normas:

- El juego contiene cuatro cartas: dos ases de picas y dos ases de diamantes.
- Inicialmente, se debe mostrar el reverso de las cartas al usuario.
- Cuando el usuario pulsa en una carta, se muestra su anverso.
- Cuando el usuario pulsa en una segunda carta, si esta es diferente que la anterior, ambas vuelven a mostrar su reverso.

Este nuevo documento debe ser accesible desde la barra de navegación de los anteriores.

### Parte 6

Crea un nuevo documento web que contenga el histórico de los resultados de las partidas jugadas.

Este nuevo documento debe ser accesible desde la barra de navegación de los anteriores.
